講個笑話 唔笑我切

車路士

唔好笑

因為聽得太多

🏐

垃圾唔好笑

有咩好笑

樓主切左未

笑到仆街